# Composizione Musicale Elettroacustica III (`COME-02`) - Prof.Nicola Bernardini
## Lezione del 04/12/2023

### Argomenti

* `supercollider`: ritardi multi-tap e *pitch-shifters* (secondo micro-esercizio)
   * strutturazione files
   * lavoro polifonico dei synths

### Lavagne

### Codice 

